以退為進，以柔制剛，以文助武

昨日
一番大戰
有小數香港人話[紅衛兵所為]
但即使為小數
近日此等言論必定會快速散發
有礙以後行動

雖然我等克制，自律，友好之行動，為國際讚頌
但假若於本土論戰失利，國際言論亦輕於浮雲，無補於事
此刻
若能於各本地報章落刊，以及CCTVB行大道歉，持續3日至1日
並宣言7月將停止衝突性示威，以表友好(另行商討，但立法會功能已棄，20日內應可休息)
效果雖然未明
但亦應不下於G20之時
即便亞於G20
人心也不至大轉

若是言論失利
我等心血及行動必將付諸流水
前功盡廢
現在是文宣組發盡全力之時

我等ノ興廃此ノ一戦ニ在リ、各員一層奮勵努力セヨ
吾等興廢在此一戰，諸君當愈益奮勵努力

以文助武 但同人講自己以後不以武制暴？

Not
以後
一時性
7月根本上唔太可能有大動作

睇清楚
只係7月

咁如果狗仔大規模圖捕立法會義士呢

呢個當然要理
但好老實如果被人搞
我認為都係再後小小

而呢個po主體只係向市民道歉
7月放棄衝擊ge宣言
重申
可做可唔做

但依家
民眾有疑慮，所以解釋
民眾有憤怒，所以道歉
民眾有理由，所以宣傳

唔好話唔可以道歉
道歉唔難
奪民心難

覺得道咗歉都會照捉。

[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

係要同巿民道歉
政府？no
對市民必須軟攻
對政府必須硬上

依家已經遲
希望大家唔好
圍爐太早
放心太快

本po主題係對香港人宣傳
唔係政府

對民眾放出善意
對政府發出警號

言論戰已經後手
唔可以再慢
圍爐太早
放心太快

我而家睇明喇。可以道歉。因為有掟蛋。
掟蛋都道歉，更顯得政府有幾衰。

Push

希望兄弟share
我地已經一日無宣傳
輸左共狗成條街架啦

以同為香港人立場
向香港人道歉
基本立場
基本企位
基本方向
並唔係英雄or示威者
同為香港人，面對香港人道歉

因為係手機打
唔太習慣
希望大家可以耐心D睇
Sorry for1999